[各位手足] 要記住雨傘運動的死因 , 參加過雨傘既老鬼都入黎一齊傾傾

雨傘死因:

堵路: 只堵一條路,不能停止社會運作,
留守: 消耗精神人手, 無有效地向政府施壓
市民:市民唔理解雙普選有咩好處,只認為佔領區既人攪事,不事生產
政府: 拖字訣, 令到佔領區人數減小. 等人民鬥人民
街坊:只係知道影響左日常生活 坐車要行遠左.
罷工: 無工會攪唔起,加上種種經濟壓力下, 工人唔可以長時間罷工
警察:只要守住重要政府建築物就可以
商家:照常運作
基層打工仔:普選唔關我事,搵錢養家供樓最實際
親獨裁既人(藍絲): 去佔領區拆roadblock , 隨機攪事, 等佔領區既人長時間緊張

當年有參與過既老鬼都一齊傾下喇

當年死因：香港人未接受到暴力

完

今時今日，全香港人已接受咗暴力呢點
阻人返工搵食呢啲咁戇鳩嘅藉口，只有戇鳩嘅藍絲撚樣先會Care

全世界都睇到警甴嘅惡行同阻人返工嘅麻煩
槍頭指返自己？你會唔會阻膠阻上腦？

死於左膠

堵路: 各區堵路，有車主幫手，已融入普通市民
留守: 進可攻，退可守，留不可
市民: 今時今日仲唔理解既，都唔洗理佢
政府: 你試下拖，你政府同中資既財產已經比我地爆曬運作唔到
街坊: 街坊都屌狗，咪玩啦
罷工: 已經開始搞緊，仍需努力
警察: 最好你日日專住狗屋咪出黎，千其唔好亂裝修中資政府呀
商家: 中環手足請努力，黃色經濟圈已成
基層打工仔: 大劣人多左，工都無得打
親獨裁既人(藍絲): 神獸，以武制暴

原因太多

推
要多D人一齊搵雨傘死因, 唔好再中伏

此post已完

香港人
核彈都唔割了

呢類post 永遠無人理

堵路: 可能用堵路以外既方法。例如純粹用人數overflow 返工時間既重要地區，只係於行人路上行黎行去。並且唔叫口號，唔鬧差佬，搞到無攻擊目標。
留守: 除非真係好重要 (例如中大)，若果唔係唔守。
市民: 都係教育。例如係社區多搞播片會，和你傾。事實上成日有堆和理非聚係度圍爐，唔知做咩。
政府: 今次拖既話佢有好大經濟cost
街坊: 同「市民」
罷工: 循序漸進，例如先鼓勵按章工作(不OT)，一日罷一小時等。
警察: 無啦 而家堵路法 要守哂成個香港
商家: 已無法正常運作
基層打工仔: 教育普選重要性。表示深明佢只係想打工，但係叫佢諗下如果個政府可以次次因為自己決定引起咁大規模既事件，其實係無人打到工，無人可以安定生活，唔理政治咁生活落去。
親獨裁既人(藍絲): 其實而家我見人地係俾佢拆，反正佢拆完踢埋一邊 其他人又即時踢返出去，沒完沒了，搞到個藍絲自己變埋人肉路障。 整整下就無癮。當然佢人多果陣就無計啦，安全至上。

嗱我支持政府，希望政府要好好注意下我講既野

有D人真係好撚窮, 返唔到工就交起唔到租. 果D人都要顧埋架嘛.唔係個個中環人咁, 有返D儲蓄, 搵得下錢.

我唔希望有人因為返唔到工 交唔到租,
比人趕出門口, 跟手企埋係獨裁者果邊,
去對付D希望呢個香港變得更加好 更公平既人

大台

Agger

深度分析，大家可以都睇下